An機有返創意台但無咗黑洞

有bug